有冇試過打J打到俾樓下投訴嘈

如題

落樓下打丁就試過

你講梗打丁定打椿

搵埋樓下一齊打

係咪覺得自己好撚好笑

係咪覺得自己講係咪覺得自己好撚好笑好撚好笑？

躝啦柒頭

認真

收皮啦

躝啦

佢好認真諗緊唔好騷擾佢

智障

你用高射炮打，梗係投訴你啦

緊係投訴啦日日射d精落黎整濕我d衫

係床上面打
有d震就話我嘈

係自己張床上面打J都唔比